<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="80">
  <author>VertexFloat</author>
  <version>1.0.0.2</version>
  <title>
    <en>Additional Units</en>
    <de>Zusätzliche Einheiten</de>
    <fr>Unités Additionnelles</fr>
    <pl>Dodatkowe Jednostki</pl>
    <ru>Дополнительные Единицы Измерения</ru>
  </title>
  <description>
    <en><![CDATA[Thanks to this modification you can set the mass/volume unit. You can also add a new unit according to your needs.
You can open the unit management menu using the button in the general settings.

By default, the added units are: cubic meter, gallon, pound, kilogram

Changelog (1.0.0.2):
- fixed controls freeze around items with lubricating grease (by DD ModPassion)

For more information, full changelog, help or to report a bug, please visit <a href="https://github.com/VertexFloat/additionalUnits">GitHub</a>.]]></en>
    <de><![CDATA[Dank dieser Modifikation können Sie die Masse-/Volumeneinheit einstellen. Sie können auch je nach Bedarf eine neue Einheit hinzufügen.
Über die Schaltfläche in den allgemeinen Einstellungen können Sie das Geräteverwaltungsmenü öffnen.

Standardmäßig sind die hinzugefügten Einheiten: Kubikmeter, Gallone, Pfund, Kilogramm

Änderungsprotokoll (1.0.0.2):
- Problem behoben, bei dem die Steuerung um Gegenstände mit Schmierfett herum einfrierte (von DD ModPassion)

Weitere Informationen, ein vollständiges Änderungsprotokoll, Hilfe oder die Möglichkeit, einen Fehler zu melden, finden Sie unter <a href="https://github.com/VertexFloat/additionalUnits">GitHub</a>.]]></de>
    <fr><![CDATA[Grâce à cette modification, vous pouvez définir l'unité de masse/volume. Vous pouvez également ajouter une nouvelle unité selon vos besoins.
Vous pouvez ouvrir le menu de gestion de l'unité à l'aide du bouton dans les paramètres généraux.

Par défaut, les unités ajoutées sont : mètre cube, gallon, livre, kilogramme

Journal des modifications (1.0.0.2):
- les commandes fixes gèlent autour des objets avec de la graisse lubrifiante (par DD ModPassion)

Pour plus d'informations, le journal des modifications complet, de l'aide ou pour signaler un bug, veuillez visiter <a href="https://github.com/VertexFloat/additionalUnits">GitHub</a>.]]></fr>
    <pl><![CDATA[Dzięki tej modyfikacji możesz ustawić jednostkę masy/objętości. Możesz również dodać nową jednostkę według własnych potrzeb.
Menu zarządzania jednostkami otworzyć możesz za pomocą przycisku znajdującego się w ustawieniach generalnych.

Standardowo dodanymi jednostkami są: metr sześcienny, galon, funt, kilogram

Dziennik zmian (1.0.0.2):
- naprawiono zamarzanie elementów sterujących wokół przedmiotów ze smarem (autor: DD ModPassion)

Po więcej informacji, pełny dziennik zmian, pomoc lub zgłoszenie błędu, odwiedź stronę <a href="https://github.com/VertexFloat/additionalUnits">GitHub</a>.]]></pl>
  </description>
  <iconFilename>icon_additionalUnits.png</iconFilename>
  <multiplayer supported="true"/>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/AdditionalUnits.lua"/>
  </extraSourceFiles>

  <l10n filenamePrefix="l10n/locale"/>
</modDesc>
