<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="79">
  <author>VertexFloat</author>
  <version>1.0.0.1</version>
  <title>
    <en>Additional Units</en>
    <de>Zusätzliche Einheiten</de>
    <fr>Unités Additionnelles</fr>
    <pl>Dodatkowe Jednostki</pl>
    <ru>Дополнительные Единицы</ru>
  </title>
  <description>
    <en><![CDATA[Thanks to this modification you can set the mass/volume unit. You can also add a new unit according to your needs.
You can open the unit management menu using the button in the general settings.

By default, the added units are: cubic meter, gallon, pound, kilogram

Changelog (1.0.0.1):
- fixed water bar showing even when not needed in the Animals tab
- fixed lua error 'attempt to call local 'superFunc'(a table value)'
- added support for "Target Fill Level" mod
- added support for "Straw Harvest Pack" mod
- added support for "Def Pack" mod

For more information, full changelog, help or to report a bug, please visit <a href="https://github.com/VertexFloat/additionalUnits">GitHub</a>.]]></en>
    <de><![CDATA[Dank dieser Modifikation können Sie die Masse-/Volumeneinheit einstellen. Sie können auch je nach Bedarf eine neue Einheit hinzufügen.
Über die Schaltfläche in den allgemeinen Einstellungen können Sie das Geräteverwaltungsmenü öffnen.

Standardmäßig sind die hinzugefügten Einheiten: Kubikmeter, Gallone, Pfund, Kilogramm

Änderungsprotokoll (1.0.0.1):
- Problem behoben, bei dem die Wasserleiste auf der Registerkarte „Tiere“ angezeigt wird, auch wenn sie nicht benötigt wird
- Lua-Fehler 'attempt to call local 'superFunc'(a table value)' behoben
- Unterstützung für den Mod "Füllstand Des Zielobjekts" hinzugefügt
- Unterstützung für den Mod "Straw Harvest Pack" hinzugefügt
- Unterstützung für den Mod "Def Pack" hinzugefügt

Weitere Informationen, ein vollständiges Änderungsprotokoll, Hilfe oder die Möglichkeit, einen Fehler zu melden, finden Sie unter <a href="https://github.com/VertexFloat/additionalUnits">GitHub</a>.]]></de>
    <fr><![CDATA[Grâce à cette modification, vous pouvez définir l'unité de masse/volume. Vous pouvez également ajouter une nouvelle unité selon vos besoins.
Vous pouvez ouvrir le menu de gestion de l'unité à l'aide du bouton dans les paramètres généraux.

Par défaut, les unités ajoutées sont : mètre cube, gallon, livre, kilogramme

Journal des modifications (1.0.0.1):
- Correction de la barre d'eau qui s'affiche même lorsqu'elle n'est pas utilisée dans l'onglet Animaux
- Correction de l'erreur Lua 'attempt to call local 'superFunc'(a table value)'
- ajout de la prise en charge du mod "Target Fill Level"
- ajout de la prise en charge du mod "Straw Harvest Pack"
- ajout de la prise en charge du mod "Def Pack"

Pour plus d'informations, le journal des modifications complet, de l'aide ou pour signaler un bug, veuillez visiter <a href="https://github.com/VertexFloat/additionalUnits">GitHub</a>.]]></fr>
    <pl><![CDATA[Dzięki tej modyfikacji możesz ustawić jednostkę masy/objętości. Możesz również dodać nową jednostkę według własnych potrzeb.
Menu zarządzania jednostkami otworzyć możesz za pomocą przycisku znajdującego się w ustawieniach generalnych.

Standardowo dodanymi jednostkami są: metr sześcienny, galon, funt, kilogram

Dziennik zmian (1.0.0.1):
- naprawiono wyświetlanie paska wody nawet wtedy, gdy nie był potrzebny w zakładce Zwierzęta
- naprawiono błąd Lua 'attempt to call local 'superFunc'(a table value)'
- dodano obsługę modyfikacji "Target Fill Level"
- dodano obsługę modyfikacji "Straw Harvest Pack"
- dodano obsługę modyfikacji "Def Pack"

Po więcej informacji, pełny dziennik zmian, pomoc lub zgłoszenie błędu, odwiedź stronę <a href="https://github.com/VertexFloat/additionalUnits">GitHub</a>.]]></pl>
  </description>
  <iconFilename>icon_additionalUnits.png</iconFilename>
  <multiplayer supported="true"/>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/AdditionalUnits.lua"/>
  </extraSourceFiles>

  <l10n filenamePrefix="l10n/locale"/>
</modDesc>
